西九無事了，手足已經搞掂

Source:

推

設死線：
要求肥仔聰帶同二佬強726下午5點前回應
-上環36槍
-橋上向下開槍原因及後續處理
-委任証&狗仔編號問題

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

冇共識我自己鳩設死線好似冇用 仲有冇人理其實？

都唔係西九 睇左上角
膠唔係咁玩

問埋被捕人士人數，想知

時間冇多，點先可以有多d人知
冇共識我係度自hi鳩set冇用
btw我都想知
同意請分享 好人一世平安

Flex tape + 公仔麵

由法定古蹟舊中區警署建築群已婚督察宿舍大樓改建成的「大館」，於2016年中進行活化工程時，外牆突然塌下。承建商金門建築被指未有按照獲批的圖則施工，連同其授權簽署人及分判商被票控共4罪，案件今（18日）在東區法院裁決，裁判官認同辯方專家的意見，即牆身的開口並無影響建築物的整體結構穩定性，裁定所有罪名不成立。

你個po咁撚多野，好難focus.
開個專門叫差佬交待我地想知既野

你不如用condom啦

用沙蛇填

我個post想討論死線呢樣野，宜家好似民有民做，官有官懶理
烏克蘭最後成功係因為佢地設左一個逼鳩政權倒台既死線，12點前唔回應就直剷總統府

諗起呢個

好快埋口

fake

是咪要笑撚死我

是但啦，再荒謬你都慣啦下

藥水膠布咩埋口